RTX 2080/ 2080Ti 暨 4K 144 hz mon 集體打 J區(4)

希望訂咗gpu mon 的巴打順利收貨

未訂到的巴打都盡快低價入手

一張寫advanced, 一張寫OC, 係咪有唔同

等埋月尾睇下點先決定買邊張

OC高頻啲

行左成日高登先搵到一間有賣細細粒散熱片仲要唔夠貨
高登已死

鴨記新昌/華輝有粒粒賣

OC boost clock 高75mhz

用黎vrm散熱？

新高登唔會多d?

ys

我見d人用好似nb散熱果d銅管
直接拉埋落個冷頭度

買完啦
諗住6點返到屋企依家7點先走

其實同當初預計相約

11000樓下只有垃圾咭

正常少少的咭都要12000以上

再重申：

等得的話請入手EVGA 的咭，國際保之餘仲只係1200美金左右（連運）

ps4 pro 狗也不屌

21:9

淨得msi有貨
但⋯散熱仲屎過牙石膠巴張
轉左買5個ippc算數
做直昇機發發發發

Strix 有無兩張

你幾時入隻5k

其實Asus Dual 散熱好好架

我部機咁逼，通風咁垃圾都壓到七十以下

純係我玩sli 麻煩

其實除咗水冷咩咭都死

等睇開箱

條友話無

巴打acer定外星人？

shamesung cf791

一年後

原來三叔都有3440 1440 100hz?幾銀

Only one ?

唔知

我岩岩出即買 都成年前的事
好似8千定8千3 唔係好記得

6k 港紙買隻5k mon 試 2080 ti sli 5k gaming

有無人送我一程？

又黎了

一直都想試

但試完隻mon唔知點處置

$50順豐到付

51

Strix 1080ti 同2080ti 是咪一樣厚

dsr上5K吧

試唔係指數字上，係想親眼見

LG UltraFine 5K吧

同mac夾 應該容易D甩手

The 27MD5KB-B UltraFine 27" 16:9 5K IPS Monitor from LG is a unique display that features only Thunderbolt 3 connectivity

點駁呀

Thunderbolt 3吧

APPLE寫係Mac 配件

咪係囉

都無DP

我估好likely 上唔到5k

買左先諗辦法

係鍾意玩埋 d 玩自己既野

我包保分唔出 5K 同 4K 分別，同埋又冇 144 hz，試黎做乜

去搵部 5K iMac 睇下未知

痴線

明知唔support 仲買

iiyama 果隻方便咁多

我用過imac 5k 真係再清D

The new ProLite XB2779QQS display requires a DisplayPort 1.4 connection to support a 5K resolution at 60 Hz. By contrast, existing 5K monitors use two DisplayPort 1.2 streams (either via two DP cables, or one TB3 wire in case of the LG UltraFine 5K). In addition to DisplayPort 1.4 inputs, the ProLite XB2779QQS also has HDMI 2.0 connectors, but the monitor can only support a 3840×2160 resolution at 60 Hz over HDMI.

開工

好多螺絲

多78% pixels

等於1440p 同1080p 的分別

點可能分唔到

我諗到個方法

你用DSR上5K 再recording

搵部imac 5k播返得囉

2080ti厚d

好麻煩 不如算

諗吓先
6k 抵玩

唔快手
今晚唔洗訓

真係索帶

比多一GB vram我地麻

我eatx唔驚

ok

屌
thz

12gb vram

數字上冇錯

你可以睇下 iMac 4K 再去睇下 iMac 5K, 人類既眼唔係咁可靠

iMac 4K 好像係22吋?

22吋唔同講法

推progress

我地太認真啦，爸爸係為左要消息 only

細心提示
散熱貼太近有機會頂水冷頭

志在消費

事實上我用緊27吋4K 都覺得仲有提升空間

咁要等8K正式面世喎

g12 上 x42 搞左我20分鐘
試過冇事唔頂

但27吋5K 可能好似24吋4K咁 要比較集中精睇了

8K MON出左了

我宜家試返用samsung CHG70 開window個HDR 點解開完好似有層灰係面咁, 點SET都係
係咪因為個MON唔係真HDR 我之前試GAME都係咁, 有D GAME開完HDR怪怪地

換27UQ後係咪可以長開window HDR

姐係咁, 借鬼佬D圖用

正常 為左係桌面唔會太光 入到支援hdr game就會正常

姐係平時睇戲果D先開HDR呀? 咁煩

係 所以HDR係window 體驗係幾差下
玩game 如果用full screen好似識自已開
睇片唔太清楚

玩GAME 隻GAME開HDR會飛左去HDR, 但每次彈出桌面都好煩, 要SDR同HDR閃黎閃去

片就唔識

老黃負優化

講起driver 用緊RTX記得唔好更新416.xx
416.xx依2個都有好多bug同會性能下降
10系以下就停係399就好 唔好升了

第一 唔建議冇耐性的人學我買平價2080ti上水 慘過返工

第二 d咩rog strix, Tri fans, aorus xc ultra同我出黎 33度 黎啦

原來仲未瞓

訓了執埋野

我意思係27吋用4k未係最清

我依家溫度低左但效能仲差左20%
咩問題

之前巴打好似都試過係咁

why

你問返個位叫Y 的巴打

我都唔係好記得

一係你爬返呢個post 2定3

巴打我張卡溫度低左但performance都低左成20%

我唔知關唔關係 你試下唔好用背板
(我舊時好似係因為背板hi到粒電容)

一開始已經冇用。。。

第270個reply開始

咁try重裝 睇下水冷頭係唔係壓實
我都唔知了

你爬吓文，個陣有巴打幫手debug

記憶中似VRM的事

Letho 巴：

有冇CHECK到用電量正唔正常
似係P STATE上唔到去

你試下裸跑/加風扇吹住, 唔好用任何PAD/HEATSINK仔

返屋企再試下

Y吧你D HEATSINK係用咩貼
普通透明雙面膠定3M貼紙?

巴打通頂無瞓過

今日要返工/返學？

訓左兩個鐘多D
返緊工

痴撚線

原來Asus Dual fan 都分三種

放工去新昌華輝睇下
係咪有埋貼紙?

OC對落都比佢諗到加多個ADVANCED

我係淘寶買 有3M貼紙但係佢D 3M根本就唔實
所以自已換左用雙面膠

又係邪惡既星期一

今個禮拜返2日放一日 唔算邪惡

你就好啦

+15 core都出一版係咪錢多得濟

紅日都要返，辭職啦

想知個價點樣多啲

粒粒淘寶 雙面膠就普通文具果隻?

17重陽喎

紅日唔洗返公司但一樣有公事要處理

點解inno3d 2080ti 平過其他廠咁多？有咩缺陷？

FULL LOAD上87度熱到降頻?

公版PCB 出名熱

咩網黎
大屌啪啪啪

係hs廢

唔係pcb問題

我打返詳細啲
公板PCB 同埋 inno出名熱

inno得ichill正常少少 但都係公板pcb

非ichill inno 只係上水好用

係上水專用

1080ti ichill散熱唔差架
上到2080ti咁正

1080 inno x2 尚可

1080ti inno x2 唔上水基本上用唔到

早前巴打review inno 2080ti 都係比其他牌子熱十度有多

問意見
我有5960X+EDITION10同1950X+太極
應該留邊個好 宜家用唔著兩部電腦

1950x

但我兩部機加埋有10條8GB DDR4

一係送俾大巴打，每人兩條

一係我同你收咗佢 20蚊一磅

我最多咪多左兩條8GB DDR4 3000
你地要咁咩

諗緊想3600 換 4133

想32GB 但四條難超

基本上AMD 8條係唔洗諗住會快
2400都偷笑

膠爸咩ram

換板先

C7h定m7

今日係咪有隻PG27UQ 到貨？

記得上嚟報告

等royal版ram啦你

amd 雙通咋
插四條先慢
換ram 仲實際

2x16 3600

3600不了
3200都夠

今晚有得玩

又一個土豪

土豪

我仲等緊22號
可惜唔係香港

你係另一個

22仲只係預定出貨日

以前就係 宜家要慳

覆錯

終於認

卸左任 靠你地啦

隻asus dual 2080ti乜事，啲人係amazon買完又cancel,搞到我email成日收到有貨

同級計我應該都算砌得平
2080ti x52 g12
8700k@5.0 用350蚊風冷
asrock z370 ex4
16GB ddr4 3000
Evga 850w G2L
加多4把50蚊風扇
火牛外全部用平野

隻眼好吸引

加埋洗唔洗2蚊?

去完日本返黎希望膠爸同我講
你張卡就到

你的貨件已被炸毀

2蚊應該要

2080ti x52 g12 12000
8700k@5.0 +風冷 2800+350
asrock z370 ex4 1500
16GB ddr4 3000 1600
Evga 850w G2L 1350
nzxt s340 elite 700
12cm x2 14cm x2 200
加storage
M5S 256 ??? 當年買好似 1300
M7V 256 7xx
WD black 512(2018) 810
WD 4TB glod 1300
WD 1TB black ???
WD 1TB green ???

inno x2真係著到機就算

你好多storage
我有 M6P 256
MX500 500
SP550 500
INTEL750 400
WDB 500
再加一隻2T 垃圾

咁多間廠 唔明點解係呢隻眼特別毒

換左2部機
舊HDD都重未壞
只好裝入去新機去BT裝垃圾
但係到依家都重未死 都好似成5萬個鐘
舊世代HDD 唔通真係耐用D

啱啱睇吓地圖發覺我如果lunch time唔食飯地鐵唔塞車應該夠時間來回一次法奧
咁我就唔使等星期六先拎得
不過而家都未到貨，我諗咁多做乜

我都覺 t記隻hdd 我用左3年少少問題都無

係 但係唔識既人（例如我條女）
見到成部機都係隻眼
應該心諗好撚毒（毒撚個毒）

有女
眼+龍=毒眼龍

以前容量低密度都低係冇咁易壞
不過有時都有IBM Deathstar同死雞DM001呢啲個別例子

我隻wd green 2tb 用左三部機BT olny仲建在

宜家好少聽到呢啲名詞

green真係環保野黎 不死身

龍在那

我有條龍係張卡度

msi

1x green 3x blue 1tb 1 x toshiba 3tb 1x toshiba 4tb 我 仲有 512gb 600p + 860evo 1tb x1 覺得自己黐咗線

你唔講我都唔記得自己仲有隻970evo 256係第部機

歡迎加入硬碟痴線佬行列？

我ssd多 好少用hdd

你地條鳩就黎變左sata線個插頭咁
可以瘋狂抽插hdd/sdd

我純粹係之前拆機拆落嚟
wd blue

ssd仲用sata 舊啦

是常識吧

我一條m.2都未買過
下次有需要重裝windows先買

970evo

留名

HDD
3.5" TOSHIBA 8TB+3TB & 死雞 2TB & WD 640GB & 廿蚊街邊買HITACHI 250GB
2.5" TOSHIBA 1TB & HGST 500GB

SSD
3.84TB + 1.6TB + 2x1TB + 2x240GB & Optane 280GB + 16GB
型號懶得打

1tb版？

真大佬
我窮玩唔起咁多

買pro啦

我500gb
個陣新出$1580

3.84tb pm863?

pro你個頭
我窮到想買a1000

S4500

窮毒表示玩垃圾amd storemi 未去到sata lv明顯有快到

攻頂 pro 1tb 啦

ssd土豪

唔襯你啊 970pro

4條A1000 1tb

換左ram先啦

加多少少 pro 2tb

今晚交收啦我

我仲窮用緊860evo

我用緊mx300 275
加8年前notebook 拆出黎500gb 5千轉hdd

又凌晨12點？

8點

工業區?

大家對中出巴後欄咁有興趣

我例牌贊助白花油

我機仲有隻3000轉（好似係）150gb wd hdd用緊
有無8年定10年

我出usb風扇 涼浸浸

KY 我出

要事後用品

事後丸?鬼會大肚咩

講返正題

今晚等巴打開箱PG27UQ

另外等巴打今通宵重裝G12+X42

主要想睇隻mon有無死點光點或者會唔會其實入面俾人震碎咗

如果震到開唔到月球有咩程序可以做

買過隻

Rma

Newegg 我未試過

Amazon 應該直接屌CS

我估大同小異掛

加油

我向你學習

諗起RMA就爽啦咁大部

屌CS屌到佢REBATE

拆左成慢熟能生巧左啦
我懷疑可能我買果隻3m膠紙唔多傳熱

悠二幫我咁整 （1080 ti)

財團出品

窮L出品係用索帶

如果我幫aio gpu 換92nm貓fans
一定出事

你禁左言架

忽然好想換機箱

機頂放240 cpu冷排

機前雙140 抽入，尾140抽出

再另加側扇

rog rog rog

機前兩個3000轉

R6 好唔好

佢正在上面放AIO機前同機底都放到兩把140

機尾又可以放一把140

我加到成箱ippc

等埋張2080ti賣晒d屎色佢

係怕換完但仲熱咗

Fractal Design

最緊要水冷放到上去
機前又有位放140

教徒膠爸

啱啱入左公版fe 2080
同ASUS pg348q
不過未有時間set,好想打機呀

留名睇用唔盡個月球

R6 is 正

ching sick gay

話說define c教軍而加好似無晒咁

差唔多啦屌你 我1080ti 都keep 9x

玩乜都keep99%但都上唔到144

執緊房，未有地方擺電腦

去左phanteks
你見人推到係p300 / 350 / 400

包餅

外置gpu盒？

yup
razer core v2

屌果時無貨唔係我都做信徒
而加做緊異教徒p400
但又防主人同鳩鳩毛唔差

WHYUNO R6?

咁真係可能推唔盡
tb3好效能先減十幾%
仲睇你用咩cpu

下部試下
不出三五個月我屎忽痕又換

多左兩塊防鳩毛神器

大約用到gpu8成到

rich

i9-8950hk

d長毛鳩鳩成日甩到周圍都係
返工又要打機自然少左去掃

嘩 sorry 陰莖陰莖

部1700太弱
換返做intel或睇定d等3700x

又有土豪

same ship

土咩豪
唔捨得買2080ti

因為見z390好多都成3x m.2
下部應該3條1tb唔撚要hdd

其實你呢個setup 2080ti真係岩岩好

@膠爸 見鬼佬話下個月gigashit 可能有2080ti waterforce

首衝果時2080ti無晒
說服自己衝2080算

大鵰2080ti呢

屋企隻老虎推跌左個月球
有無咩月球架唔洗鑽牆易安裝？

我見鬼佬話睇gigashit stream消息

夾枱升降架
去ssp睇完淘寶買
主人咁惡死
我主人乜都驚一餐

咁我繼續等下

唔惡,我兩隻望人都好乖
係有時玩得太癲

msi sea hawk 2080ti 見外國pre-order oct26

膠巴有冇睇過R6 幾大部
係咪岩你size

有貨先得架

打側放應該無問題

2070同2080有白色

2080ti同2080有waterforce
唔知waterforce幾唔幾萬6-7

你度左先

屌我買完張枱先記唔記得預留位俾升降力
做左實心加櫃桶

主子挑戰奴隸底線

我檯後邊好似得1cm左右闊,都唔知夾唔夾到

鋸開佢

太麻煩又大塵

一定推唔盡
外置係1060之類嗰啲先行得盡
2080Ti喺3.0 8x有樽頸
即係2080都已經猛車邊
而家行3.0 4x over tb3即係冇咗一半bandwidth
就算唔係每一刻食盡都係極大樽頸

1040

colorful定inno

應該唔係inno
我拆開時散熱膏無咁多

用完液氮砲雪到脆卜卜未回溫就拆砲

1cm 點攝落去

應該似係LN2超頻 然後太凍 凍爆左粒die
然後順手就跟散熱膏 大力出奇跡變左1040

拉張檯出黎咪入到
係唔知夾唔夾得實

你張台幾厚呀

厚到咁 點會夾唔到 我張ikea 木板都夾兩個mon

左右都平
後邊又有塊板，凹入得1cm左右

哦我明啦 咁應該夾唔到喎 1cm 點夾個座落去

轉頭俾埋張EVGA 俾Day 巴，我又少條債了

等睇day 巴表演2080 ti sli 真正用法

咁多2080ti

繼續叫春

幫你mon實架喇

一有tracking no. 我pass 俾你

你預十一月頭的話日子會易過d

咦？你仲未有聲氣？

開工

正呀屌你

Btw你唔要個座可以考慮義海俾我

我個座已經刮到花晒

出面現貨啦

錢咋嘛

貴二千就二千

三千就三千

每日叫一叫會唔會快多d有

今日返工前有d想落ssp買張
食完個早餐就打消左

同day 巴交收完成

你信念唔夠

應該食完個早餐就出去等佢開舖

有幸見到爸爸真身 人中之龍

我都未講你係富貴之相

d咩咩蝦我inno3d的rog evga aorus全部同我出黎

咁樣你仲唔凍?

最後點fix?

點拆

其實我依家兩張full load 十分鐘後（furmark 燒機）

一張81-82

另一張83-84

雖則我覺得實際打機應該唔似燒機咁無間斷full load

不過咁full load 法都仲有1600-1700mhz 就唔想花時間搞

巴打們見到AIO 咭再話我知，等我到時入兩張，再順手換箱

死因1. 用錯散熱膠紙
我見佢3m 雙面膠又耐熱就買左 應該輸錢唔得

*傳熱

死因2. 粒粒唔夠

冇rgb 0分
aorus win

簡單d黎講
應該係供電的mosfet 過熱所以gpu clock frequence上唔去 一熱就降頻

人地部機全用X42 G12
我冇心機整黎睇

你上面個芒咁高,睇得舒服咩 條頸會唔會斷

茶巴你睇下人地兩個AIO幾靚

香港地 地方夠大我根本連呢個mon都唔會買。。。

Thx

老土講句多謝各位係我張卡熱死時不離不棄圍觀
我地多個人2080ti上水啦

目標只有一個

睇樓主換箱順便玩埋自組水

實在無勇氣攞兩張咭自己拆嚟上水，成24000

我決定忍到買到AIO 咭先算

換箱就應該連埋cpu換 睇下9700k定 zen2
自組水小弟太年輕 換下一體水都差d玩完仲搞
銀包同技術都太年輕

真係唔好搞
我用左兩日時間整呢整路又買野又研究又落手
成本貴過萬四 直接rog strix啦

我想要EVGA AIO

SEA HAWK X 人中之龍專用

呢d

好樣衰喎,咁樣睇

類似呢款

Day 巴話幫我上水喎

有人出手的話我又有d心動

菊花不保

想像下我用左10500買張INNO黎買埋X42 G12砌左一輪
最後咁的樣
仲要唔知件野係咪壞左
係咩心情
砌到天光不覺累

估唔到我都有玩自組水的一日

出現了

忍手談何容易

water water 2080 ti gogogo

洗完板了
又可以用2080TI黎聽歌睇直播同YOUTUBE了

完美無爆無光無死 謝攻謝地

好大張枱

太好#yup無光點死點好重要

嗱，大家記得Daydreamer 巴打拍心口幫我上水

我部機就交託俾大佢，如果他日佢寡情薄行

大家要幫我主持公道呀

搵極都搵唔到頂到10公斤o既架

你個架夠力?

我用

係好難搵, 應該得M8穩陣, 不過佢原價好貴, 我之前係肥花執到兩隻2手唔洗1千

睇你敢唔敢用大陸野

又話到左佢美國倉要再等5-7個工作天
岩岩KICK入去睇已經到左

其實會唔會有D輔助支架可以照裝原裝個腳架上用兩邊一齊用

用緊，一隻圖，一隻叫nb, 個人覺得nb好用啲

sorry,係話用樂歌，唔係用圖嗰個model

我都用緊黎拓隻cf791

原來前兩日膠爸出果張圖係1040TI

原本買nb係想玩stacked ,但係副芒15.6寸太輕佢降唔到落嚟，最後買多隻

我AMAZON 黑色星期五買左隻千幾蚊的NB
個款太蠢完全唔岩用曬左成千蚊

副芒用嚟睇wallpaper only

wallpaper?
定不知名漫畫

有咩漫畫網load得快

幾時攞得？

聽日

嘩 呢度d人好痴線呀

正呀

係呀，包括你架

留名z巴推唔盡隻mon屌兩張2080ti

得張960,點推得郁

我信佢會

1080ti 真係唔夠力

咁佢兩張有d game都有100左右既

換咭

你睇我今年喪到

先上1080ti sli 再上 2080 ti sli

Mon 都換咗U2718Q 再換PG27UQ

買咗部1070 laptop

依家玩埋自組水

你都嚟癲吓啦

樂歌好用？

呢兩日好落單喇 等陣又要叫春

係，食到sli 的話

但新d 如Far Cry 5都無了

開晒gsync HDR 應該無80

我都係等AORUS張2080TI
我先20中,無咁多錢燒

Day 巴設計中，急唔嚟

下個月再算, 我一野買左7隻GAME黎緊
BF5, darksider 3, fallout76, anthem, bio2 remake, sekiro, metro exodus

新手鳩估
cpu block x 1
gpu block x 2
水樽一隻
pump一隻
360厚排一隻
風扇幾隻
r6一隻
管一大條
軟管頭尾駛唔駛fitting?

10KG

b&h msi啲圖終於齊左 唔通就快返貨？有都照殺呀

日日mon住f5都1係樂趣之一

之前買到zotec都要，但係俾人bqm左冇計

360厚排x2

360厚排X2

wa diu 依個MON HDR靚撚到, 個samsung chg70 既HDR完全無得比

而家一體水得msi有出 性能仲渣過同廠tiro
不過hybird類好處就係廢熱直接出機箱

膠爸購買力驚人

估到你熱氣 要上水壓垃圾asus daul fan

本身張咭無問題

單咭full load 可以70度以下

問題在於我上sli

其實咁都只係84度已經好好

但我貪心玩用盡兩張咭啫

上自組水收手. 呢個時候係咪要恭喜你？

無錯，真正HDR

軟管⋯算唔算收手呢

你嫌麻煩就唔換嘢㗎啦
有乜嘢要執就上水前搞掂佢

軟管會轉硬管玩

你換野快到咁勸你咪玩水

都係時候收收手

已經到頂 差換U同加ram 上32

U 我覺得真心唔差了

8c16t 4.8Ghz

Ram 打機上32gb都晒錢啫，要不然我晨早上咗

可能我開多background 野要用到32
chomre + kancollr spotify 再打機

膠花巴, 張dual個包裝盒尺寸係幾多

諗成日晚,都係砌多部腦用張2080算
部EGPU求其插張RX580

下次換野成部成部咁換

有無咁刁鑽呀

食晏睇吓有無時間度啦

返緊工唔拖盒嘢出嚟搏屌了

打機時我最多同時打飛機

做唔到咁多樣嘢

砌吧！

想問下膠巴有咩偷運心得，點樣將張display係冇人知既情況下順利入境加裝埋

最後都係將980ti上水俾媽媽上網睇戲 搞左成晚

ITX 而家呢個時勢點砌好,9成打機1成睇愛情動作
已有2080,15K內跪求指點

送公司

盒放公司，只帶主體

或者屋企無人時入境，外盒拆出嚟放平收好，入面個盒剩色，阿差知你係乜咩

1950x + 980ti比老母睇戲

孝子

全白燈

資源有限

thanks

未得閒搞埋個rgb sync

好在我老母唔識用電腦 同埋屋企冇位放多部腦姐

等人訓哂先整 等人出哂旅行先整
跪定玻璃喇

同埋我未有時間走線
本身我房係放兩部

會去廁所架嘛，都係屋企人出哂去先裝

偷運高手

仲偷運入境！？

今晚準備明目張膽抬隻mon番屋企

同老母死過

我都係明目張膽搬隻21:9返去,驚到我瀨屎,已經係呁"褶褶"聲

21:9會唔會太明顯

預左比人屌 果時拎住個MOON時說服自己無咩好驚啫
但到被屌果刻真心好驚

我反而想知有咩可能抬部咁巨大既野返屋企換埋都冇人發現到。

呀旺見弓都知啦

要偷運真心慘

我都係襯屋企無人搬入屋極速開箱再將個盒擺櫃頂

未壞/買左右兩年就換實俾人屌架嘛

預左會知架啦,心雄果時覺得有9佢比人屌,但要面對果時真心好驚

我一年內換左1次機箱，1張枱，嚟緊又想換老母板，顯示卡

如果唔係我想換多次機箱，想由itx轉返matx

我而家仲想砌多部ITX, 唔知點偷運, 諗緊請假係屋企攪晒收埋佢

matx 仲慘過itx

買買買

點解？ 起碼有得插4條ram同埋有sli

買部nuc咪冇人知

atx同eatx先係好野

太大，不了

matx 玩sli?
冇問題既
但matx 用料差過atx 同itx

想轉itx
利申 b350m plus node 804

你玩水都夠位既case

通常高階都atx

諗緊砌部打機專用,但要收係枱底

算吧啦，最多屌兩句姐

sharkoon c10

呢兩個月買太多野,已經不停比說話我聽,好恐怖

dan case啦

Dan?

望完官網 左右入風

地鐵塞車已經應驗咗，但係張卡呢 ？

同mon 偷運成功

唉，等唔切

話唔定你嗰張會快過我到

9月28撳咗張evga 2080 ti xc ultra仲未有期 唯有買多張1080ti用著先

有冇人接收我張2080ti xc ultra? 到時買ftw3算

不要再說了

交貨日期在星期三 7 十一月 2018和星期一 12 十一月 2018之間

愈改愈遲

咩事

Ship都未有

咩價 如果平我砌多部玩下先

望梅止渴，愈望愈渴

我都好hyper

上網訂咗風扇

同悠二訂咗Define C R6 Black

EK d 料等個箱到咗度埋位就訂

要偷運咁慘
屋企人唔識電腦嘢，畀佢地見到就話壞左要換
機箱唔變，入邊啲嘢根本唔識分
今晚19吋換個27吋上檯
睇下我老母分唔分得出

我預計
老母 ：買左個新電腦啊
我 ：無啊

今次搵邊個搞
排隊義海

我勁d全set換晒
有日老母幫我抹野見到
老母：仔呀d燈好殘眼呀，下次記得熄晒野先好出街呀
我：你啪左我電制呀

唔識電腦唔代表唔識分大細

咪尋晚Daydreamer 巴打拍心口幫我搞掂嘛

我先落叠咋

但仲可以訓低個箱放咩
個水缸用細加用兩個？

中學嗰時飛髮飛到ok短
佢話完全無變，個飛髮佬剪左十刀都無呃我錢

我訂過2次cut左單，等大雕好過

油耳話大鵰有貨了

2080 屌
未有ti

Ti都未公佈

我估應該清哂啲wf同gaming先開始賣

再賣曬先再出waterforce

又要繼續等

Strix gaming版都未出
等埋先算

望就望佢一齊出
我就唔撚等架啦，無waterforce就出strix
當慳兩三千

我係入多張
一部evga 一部大屌或strix

上咗水仲瞓鬼

本身瞓平係唔想下咭的熱蒸去上咭

上咗水就可以打直放啦

最想要aorus張waterforce

留名
But r6上水好易搞

大屌大屌

工業扇newegg 訂咗

Define C R6 Black悠二訂咗

準備amazon 訂厚280 同薄360冷排

其他EK 嘢等巴打finalise 埋個list 就ok

前14*2頂12*3？定掉轉

唔知

巴打叫我訂我就去訂

大財主

呢d叫信賴

x62排隊
龍尾到邊

膠爸 條線叫咩名堂

我想買過條英式3腳 宜家駛到咁

280排

飯煲線? 牛嗰邊係咩頭

好似前日先見膠爸話冇野買
轉頭又換野

唔係飯煲/火牛果隻，細啲 圓頭3個窿

你要我個x62?

攞埋去鴨記買啦

你又想要咩？

C5/C6?

有AMD sockets 個個都

Yes
頂唔順個d15s

俾人引咗上水

無咪去另買扣

你同HD AUDIO 巴自己傾掂佢先

我唔知d 扣具放咗去邊

okok

我正式宣佈膠巴資源爭奪戰正式開始

成日比堂ching bin
我決定

益佢
屋企人成日睇住我卡關

DEll /都出32:9 moon 5120×1440
但係得60fps

Define 無C(我認我柒咗） R6 唔知法奧要幾耐送

我第一次法奧買嘢無加錢加急

另外買咗冷排用慢運：

膠花巴度咗個盒未

等睇自己去郵局拎貨

食埋個晏先

今日收工都要去買拖板,邊隻比較好?

yes C5C6, 香港點叫佢

應該係i parcel 未至於要自取

iparcel都係交本地速遞做
派去圓通/早晨/HKPost都試過

40.5 x 23.5 x 9 cm

唔知咩名不過都係常見嘅頭
帶埋條線去唔難配

i use this

唔該晒

公司地址未試過要郵局攞

屋企地址試過等咗一日，佢都夠膽話派遞無人

哦我知啦, LAPTOP火牛果D頭, 唔該哂

次次都係郵局掛號

貴到hihi

就黎佢新買果D野都要排定隊先, 唔係排舊野

堂ching d15s am4 扣?
有沒義海？

睇中左 MSI TRIO GAMING X,
但真係好貴, 香港版同美版, 差千1~千2蚊..

新高登嗰間有銅
新昌/華輝嗰啲係鋁

D件應該月底內到齊，但day 巴要十一月頭先得閒

唉，呢半個月唯有粗粗哋用住風冷2080 ti sli 先啦

月頭先咁樣同中出巴講，佢即刻屌我

想問下你哋用i-parcel大約要幾多日? 以前有用過一排大約十日送到 但之後寄爛/寄失我7次嘢就一直用DHL 唔知依家有冇改善到?

中出ching做咩學我

我29換34我老母問我做咩換左隻腳

痴線佬

我要等膠爸同check左x62有無扣具再放

留名

可以一次拎埋2080ti+x62

Ok我留俾你

等睇我都時粒cpu又黐實咗 唔拆底板直接喺機度做

財大氣粗
欠屌

扣具佢無既話可以搵我

我點知有無

買果陣佢係咪無包ryzen 扣具？

我點識分齊唔齊件

講笑啫

個盒入面第二個正方形扣就係

7次咁誇張

姐係define c定R6

我印象中悠二交嚟時

好難分到邊塊叫盒入面第二個喎

R6 Black

我柒咗

我以為define 係一定跟住define c

等你完成品 我都想上

做咩唔一步攻頂買 caselab

出咗post啦

中秋果日

唔識

Day巴教的

Caselab收咗皮啦

我未試過遲到或者寄失/爛
只係中段無音訊同埋唔知交去邊間派先係最煩
抽中間開朝九晚五唔做六日嘅就仆街

報紙竟然有提

最後用i-parcel嗰次仲要係用expedited shipping 心諗比起standard shipping俾貴咁多竟然都係出i-parcel 仲要寄爛我啲嘢 live chat同佢講咗一輪佢就應承我如果揀expedited 唔會再用i-parcel 不過自從嗰次就怕咗 淨係用priority shipping

舊箱可以炒了, CASELAB絕版野

lian li 果d箱 都高質

我係覺得佢黎到香港慢+唔知去左邊間野先派果下煩, 用過一次無用, 果次好似係訂EVGA 火牛等左我2星期, 黎到香港之前無音訊唔知去撚左邊, 要send email問i-parcel先知去左hkpost

我次次訂amazon都live chat嘈佢慢1日後都未出貨, 之後佢就會退我priority shipping$$ , free jo

有咩機箱好玩....

TT有幾款好似

用緊TT F51
防塵👍🏻👍🏻
一條貓毛都入唔到去

我之前都想換PC-O11, 好靚, 但我一睇個spec 全部都用120扇我就放棄左, 我成屋都係 Corsair ML140

膠巴話唔好wo
都唔知佢諗乜
上前下都放到360-480

Ok

Hi Z,

Thank you for contacting Newegg.

After checking, I see that Call of Duty BO4, Digital Download Code Promotion is just for US customer. I'm sorry but I'm unable to help you to get it. Thank you for your understanding!

If you still require any assistance, please feel free to reply directly to this email or you can visit our Customer Help Center to check our Help Topics and use our Self-Help tools.

Please click here to rate my service. We value your feedback!
Sincerely,

Sasha L.

仆街新蛋唔比CODE我

咁撚多玻璃你想我死咩

我買R6都揀隻無玻璃架屌你

你如果寄集運可能有機會，我指你本身喺newegg US 買

你隻mon 到手未？

未收工
我5-8荃灣自取

去asus 入唔係找newegg
我之前amazon 買laptop 都係咁

有次佢哋detect到遲咗發貨即刻自動退咗畀我

我個箱裡面都無promo code

How it works:

Buy eligible ASUS hardware* in your participating country**

Get ASUS code from participating dealer:

Purchase receipt, Email

“Thank You Card” inside the product retail box

For Laptop and Desktop, select the on-screen Call of Duty: Black Ops4 promotional message after device setup. Follow through the instruction on the software and get ASUS code.
Select your region to enter code
Provide required information
The ROG Team will email your Activision code and redemption instructions within 20 working days, once your eligibility has been confirmed

For any redemption related questions, please refer to for more details.

我無"thank you card"

記得上嚟包膠

我都唔覺喎

斬完悠二未？

擇日再斬

最多食到3個360冷排

背板又巨量空間走線

有諗過入手

仲可以雙火牛

直頭唔洗走線

你要買 唔夠力買多隻牛黎出力

主人個樣好串下

角度問題

我主人2號好撚on9

rmx 650 x2

我二主人都好癲
我啊妹會帶佢遊船河

我都想養貓

其實呢一刻

除咗FFXV 個benchmark

係咪完全無嘢試到tensor core 同 RT core?

有無tech demo 可以dl 嚟試機？

咁好 下次試下先

法奧果張strix oc 2080ti 幾時返貨, 係咪要EMAIL問佢

唔驚水？
Cls

星戰demo話有得dl但係我之前搵唔到

Fb屌下油耳
白汁腸下佢

淘寶有間店話2X號有 rog nvlink

膠爸睇呢個post既表情係

你直頭要買兩張啦

買吧，你需要的

有兩張比我先算啦

有的話單聲吖

試吓機

粗用⋯

有錢就有可能

Ebay 實有

顯老母卡我一定買行, 水貨賣唔返出去

直接搵佢訂貨啦
唔駛諗

佢話未知喎, 香港連第一批STRIX OC都未到

咁大家幫你留意啦

你要 _ 大家一定送你一程

你同佢講

咪講咁多，錢唔係問題，開個價，我要兩張

巴打 介唔介意拆一拆個mon腳粒螺絲影俾我睇
我想配返

恥笑開始

我唔係你呀膠爸

咩mon 腳 邊粒

你問我?

pg348q?

你隻mon應該一樣
得兩粒螺絲，支架鎖mon腳

yes 雖然正常使用到
但我驚有日老母抹下房整跌

今晚影,比埋尺寸比你

乜依家興扮窮咩

請受小弟一拜
其實我io個蓋同個走線腰封都冇左
都唔知點配返

依粒？

佢個鑼絲係KEY咁,唔駛用鑼絲批就咁可以扭入去

原來又唔同，我左右打橫入的

凹左果度橫入

上面z巴果條似唔似？

好似差唔多,唔係太肯定個SIZE一唔一樣

紋晒身都知咩事啦
btw岩用既話可以俾小弟？

唔知幫唔幫到你

漏左條LINK

應該係佢喇
發巴隻腳有冇用到？

200蚊粒螺絲

300蚊一塊殻

佢出幾錢我加100

我個隻係XG應該唔同

螺絲就幫到你 塊板真係幫唔到

屌 一個鐘之前集運左添

仲唔啦啦聲CUT集運

有無巴打張evga 2080到左？由8號ship到依家仲係美國，做乜鳩？

你用乜shipping? 邊間舖買？

是咪要自己度個窿直徑

美森standard shipping，個status 2日update一次，慢到痴根，唔知搞乜

個窿幾深同幾闊

返到去度下先

sold by amazon 慢過西，好似有d問題

最好有巴打俾到張實物圖(連尺寸) 到時你問淘寶賣家會方便D

拎到尺寸既話香港有冇咩地方配到

Stabdard 即係i parcel?

應該早已㳉沒期待～

或者可能已經離開美國所以無update

8日啫，等多一星期先叫春都未遲

啱啱睇森林見到張公版2080 FE賣9百幾
但官網仲係賣緊799,即係點?
森林唔想做生意?

森林賣卡不嬲貴幾舊

FTW3 影都無, 幾時先可以加入集體打J

廣東道D五金鋪

epc有人放27UQ喎, 底燈壞

係呀i parcel
可能上次係新蛋買野見Fedex4，5日就到今次接近10日都未到感覺好慢
上番ups睇先知應該到左香港，13號寫已到香港準備清關到依家都無消息

15000行貨有保又ok 喎

但燈壞都唔攞返去整/換？

唔知佢, 有人BID 10000$
冇盒...
冇dp1.4線...
冇usb 3.0線..

我估星期四五到

清關要時間，流入市區派件系統又要時間

屌你聽日仲紅日

完全唔驚
沖涼捽得佢舒服仲會咕嚕咕嚕

個d下欄嘢入手唔貴

有保我覺得抵返晒

不過作為一個水貨用家

我依家買多一隻都係同行貨正價30000差唔多，都唔知佢保乜撚嘢

佢連面頭LOGO果塊膠都未MET走

推高佢個價先

保代理食水深啲

會唔會係佢唔識OSD 開關盞燈

你開箱未啫？

你買多部試下, 2080Ti SLI + surround dual 4K144 pg27uq, 世界級史上第一人

Triple surround

之前試過4k 雙mon 玩 Nvidia surround

但唔support 咁高解像囉

廿凜絲都幫手試咗，一樣唔得

除非買返嚟一邊打機，另一邊播4k HDR AV

搬緊返去

上次我同絲打都只能開到5120x1440(大概）

正常開晒應該係7680x2160

我未見過有人開到呢個resolution

又AIO 拳打2080ti 腳踢2080

詳情請問HD Audio 巴打

整張furmark 4k 4x MSAA average fps 嚟睇吓

有time spy 又跑張分嚟J 吓

i-parcel係咁架啦 下次記著用priority

1800x too weak

third party seller成堆都係炒卡 amazon由9月20發佈到依家都未有賣過founder edition 唔關amazon事

冇4K MOON
3440x1440啦

咁奇？

我無你咁涼咁高速：

但結果仲高分

你係咪有嘢set錯？

點SET

你睇睇個CPU SCORE 先

剩計gpu分咋喎

都係睇唔到問題喺邊

不過算啦

4k 144 x2 一定唔可能

上完水都唔可能

剩比gpu score 都係我高

會唔會係因為我多左一邊 MON 有冇影響

關事, 我從來雙MON跑分都低少少

唔夠打GE 我唔玩啦

呢個benchmark 不嬲有得virtual resolution

我未有4k mon都試過跑4k

試吓單mon再跑

到時20系 titan sil 都可能唔夠勁

我都未貼呢張：

跟住day 巴上完水就會上嚟秒我

然後下個月佢幫我上完水又幫我秒返佢

咁就正常好多

留名睇漏水
上黎屌柒晒我地

你的包裹經已被浸毀

有個咁既老母真係好

留名等睇個mon箱穿左個大窿

個三腳插搵左我半粒鐘
差啲要等聽日買
無光點死點

屌，入門口即係分到
如果電腦放入房就無咁嘅事發生

喪心病狂
G SYNC 144HZ HDR 4K

你差太遠啦

話說
如果咁樣擺隻老虎唔會推得跌

諗住無10寸老母睇唔出

你當你老母智障

係我太輕敵

留名等睇主人一野車個MON落地

落地開花 花開富貴

年尾換新月球

雖然我阿媽都。。。

想換mon都無得換

差－兩寸其實都好明顯

首先要有錢

其實唔係望開又真係唔會覺

咁惡毒

成班係度放毒

個mon大左
睇片有睇電影嘅感覺
依家叫我用返19吋真係狗都唔屌

你都出隻囉

你去newegg 出，我俾運費喇

你諗定升咩gpu未呀

買啦買啦

用完放返橫啦

用緊打橫
用完先打直

你阿媽扮唔知先係智者

我都想，但係冇錢

Aorus 2080ti

佢100%唔會扮唔知

HDR 先係精髓

當然

精髓係月結單條數

一張？

點夠用？

2080ti x 2, NVLINK, PG27UQ 先係鐵三角呀

尋日俾人拖落水玩自組水，依家點都拖多幾個人落水

即日就找咗佢啦，費事記

$2k入手pg258q

有無加保養個d

咁搞法 3千銀買PG279Q

乜都冇加

壞左買過隻算

我依兩年係咁換, 阿媽都係唔知

林巴上去想買pg279q

點知冇貨

我唔明林巴

為乜唔要隻PG348Q

咁撚抵玩

架呢？

咪臭係

話冇隻原裝底座就唔買

抵到我都想買

Full pay
岩岩先現兜兜數埋9250尾數畀佢

上去囉

但要用普通話溝通

買完放去邊 但我真心欣賞隻mon

掛係機箱上面

知道了 唔差果少少錢，快好多應該

快架啦
我懶唔想爆左部4960k自組出黎
再買少少野就玩得

個kb

2080ti都未發貨

咦你好似有興喎, 洗唔洗毒下你

下星期茶巴去唔去睇下
我下星期過去望下2k165牙石係咪咁抵屌先

自焊？

既成事實，安心等啦

隻$4k PG348Q

啱

啱啱先返到屋企

34太大玩唔到雙月球

平既幫女友部1080p240轉左做2k165

終於拎左張msi 2080ti番黎

一講完即刻彈左句out for delivery出黎 唔知星期四定屋企已經有人收左 見佢寫8am又8pm

我係度諗,我咁撚大個月球
佢得一粒螺絲到底係咪真係穩陣

咩牌子？幾錢？

恭喜恭喜

邊度買

有兩粒

我明你諗乜

msi
價錢係近住12000

同舖頭訂番黎

識唔識煲東瓜先

好廢

嗱

唔係撥你冷水

我同事部電腦our for delivery 咗三日先到

唔貴啦

咁多人叫春中， 肯出12000都無貨

屌，我12500同你收

279？冇貨喎

我都未拆黎玩

拆咗八折添呀

唔該晒巴打

我想玩喎

咁就咪嫌貴啦屌

咩mon 咩cpu?

叫下春姐

btw訂左9900k
用緊pg27vq

兩粒喎 一左一右
利申 一粒都冇用緊

乜黎

無貨是但買隻

隻mon個背好靚

今晚有咩cpu用住先？

大家記得DDU 先裝 driver

9900k而家幾銀？

pg27uq得1粒

Amazon 唔貴

喺個底

如果我話想買咗隻PG348Q ...

一陣睇睇先，砌部itx收係枱底

土地問題

我fd都訂左粒

用緊6700

53x usd

你有無timespy

跑吓分大家參詳吓

240HZ 用黎睇D男優係到揪插爽好多

GAY

cls

冇

Steam 有free version

但唔知無咗咩function

有普通timespy, 冇timespy extreme

Extreme 係4k

呢個post 都係普通timespy 咁比較

同埋extreme畫面變態好多

夜d我試吓囉

咪住先

試單咭定雙咭

都試

邊有咁得閒

隔離post 又要我1440p 單咭試4隻game

1000蚊1000W 白金牛

GEFORCE RTX 2070 FOUNDERS EDITION IS ONLY 12 PERCENT FASTER THAN A GTX 1080 BUT COSTS 33 PERCENT MORE

BTW TN PANEL D色真係

仲差過我係7舊水MON

色水已經冇要求

但估唔到差成咁

你唔係試咗先走咩

白金係P
T再高一級

Tn係咁好彩dell隻唔錯
色域有76-82%

丫係鈦金, 唔理了我買左兩隻先

係咪要咩美國地址信用卡先買到

EK件到嘅快啲包膠

hk newegg paypal

我前個月先買左隻850wG2L 要千3
依家同我講鈦金1000w 140美金

再買過就無問題啦

是但啦

第日有IPS 240HZ再諗

遲下換4k144

未訂

Day 巴要finalize 埋個EK list先得

而且amazon 冷排月尾左右先到

仲要等埋悠二送個箱嚟

仲要等day a巴有時間幫我上機

呢鑊真係無得急

所以我先話呢半個月仲要粗粗哋用住先

冷排同件分開訂 唔用EK?

佢話EK 冷排麻麻

嘩，唔好又要我做物流公司喇

我幫訂2080ti 都已經搞咗一大輪，依家仲日日俾怨婦堂XXXX 日日追住嚟叫春

登你慘呀膠爸

之前數過

我散兩張1080ti

代day 巴攞xc ultra, 再交收一張xc 俾林巴，仲有一張xc 欠堂巴（其實係bhphoto 欠佢）

未計我買新咭，已經交收咗5張咭

我買兩張2080ti 有一張仲去到地鐵站交收

呢次經我手的gpu 總共7張

都已經唔計衍生後面果堆義海浪

唔係代訂咁少事都唔原意，但我真係怕咗交收

再係咁我老闆見我無心工作，我好快可以日日喺屋企打機

同埋就嚟硬件台人人都有我電話，知我邊度返工同埋邊頭住

對唔住喇巴打

平到真係懷疑打錯價錢

what case??

有無得搭單??

用緊s340 razer

會換define R6 Black

係唔係可以用兩個360厚排
後出個風扇又用到

考唔考慮答單平分運費

訂咗一個360薄

一個280厚

我都想

雙咭 time spy extreme:

開咗gsync 的

喪心病狂

買左啦我

你地兩個自已答, 我兩隻牛都係2百幾蚊, 唔洗答啦

幾個月前我用1080ti sli 試時我都呆咗，隻嘢好大食

單咭

冇得屈你機跟單就算啦
前兩日諗緊張卡會唔會係唔夠WATT推
因為開GPUZ睇個POWER CONSUMPTION好唔穩定 未見過佢上250W
我先考慮買隻CORSAIR RM850x ver2 都成1099
依家有大特賣
遲下換CPU果陣順手搞埋

Head to head for easier reference:

用唔到兩個 360，頂冷排 clearance 得 35mm

估計最盡只可以係一 360 一 280

冇對手 無敵左冇人理你

巴打話想睇咋

你單咭應該高過我

2080ti 單咭 run 1440p

Day 巴好快出嚟秒我啦

蒲頭喇喎

請食飯啦屌

今晚機都唔打試俾大家睇

若干年後等我拎到卡我都測吓TS Extreme先
不過我就冇本事雙卡㗎喇

拎卡同x62之日任食腸仔

若干年後

咁絕望出去黃金現貨啦

做人要有合約精神

好啦，你張咭等我換晒水拆晒x62先俾你啦

早就十一月尾，遲就2019年初啦

無衝突

Sli

我張nvlink叫緊你

底板冇位啦

大獲

係愛呀

事在人為啫

悠二有無話幾時會有貨？

我有TV tuner同HDMI capture card
放埋假先追殺佢

聽日試試fire strike extreme 先

屌，10分鐘前evga官網有ultra gaming賣但係遲左起身

有得撳add to cart但係加極都加唔到

再取消我單我就屌哂佢地全家老母

想係美馬OR新蛋訂卡
係咪都要MON實幾時有貨?

係，仲慘過搶iphone

不過都大概有個時間既,係嗰幾粒鐘撳算易,計落好似前後落左5張單(不過取消哂,冇我想要既MODEL)

家陣黃金好似有
ZOTAC 2080TI
賣$11500
食水好撚深

t記有msi trio 2080ti $11800不過唔知係咪現貨

貴2000$
可以買過個機箱..

美新蛋可以直寄香港?

用集運寄美國倉,之後再寄返香港,百零二日蚊度。
不過用newegg麻煩過amazon好多, 如果billing地址同銀行資料唔同可能會俾佢取消單+封account
我今次醒少少,用paypal俾錢,改埋paypal billing address,希望唔好俾佢再BAM

2070 暫時見faroll 4799-5999

買1080ti好過啦

我未買 ++？

2080一出幫個fd喺官網買 計埋運費埋單6400 都唔知買2070做乜

2070 ray tracking

法奧話訂strix oc 兩張隨時比完訂要無了期咁等，唔訂住

等amazon ftw3

我朋友11月去美國 叫佢幫我買如果有

行貨本地保幾年，唔可以直接比較

你買EVGA 雖然有國際保，但有咩事寄去台灣都有成本的

都係果句，心急就俾premium

唔順氣一蚊都唔想俾代理賺就等EVGA 外國供貨穩定

fire strike extreme:

值得一提1080 ti sli 試佢時，最後一幕中兩隻怪獸對打，除非兩張1080ti 勁oc,要不然有一兩秒會跌到得19.X fps
(OC 完都係20-21 fps)

今日我用2080ti sli 試，係完全0 OC, 頭先去睇返最低fps竟然跌唔穿30fps

即係如果2080 ti sli 比 1080 ti sli, mon fps 係150%，我覺得好誇張

4799 買2070都可以

（但又好似夠收張1080ti)

5999就堅唔抵

茶巴今日有咩笑料

Fire strike ultra嚟

開鋪前叫下春先
義海兩位巴打由於等卡同cooler需時
全部再減價

佛心

11月頭先會有價
張卡上個月底就有巴打義海左
廢事等咁耐又只係平肥花少少
中山巴條4000mhz ram幾時做我義海下

認錯人？我用緊hynix

認錯某ching
佢好似新買4000

係咩

唔知我張msi快啲定你張evga快啲

九月底訂仲未有貨

我今日訂今日會發貨

中出巴配到螺絲未

未呀 琴日俾條女捉左返屋企

有女捉返屋企真好
我陣間又落黃金搵野買 身痕

幫我睇下有冇得配？

你出email問下代理好過啦 最衰你個隻野係水貨

係 所以預左冇人理我

check唔仔細 搞到咁

掛住check moon
嘩琴日落集運依家已經到左
又要走過d線

2080 ti sli

NVlink 我有

黃金 ？

newegg1349usd 留名睇佢又封我account

美國newegg? 咁咪要集運？

Global newegg 唔見有

我之前俾佢封幾次都係用PayPal 搞掂

btw機箱support 330mm gpu,但係張卡327mm 會唔會裝唔落

我今次醒呀，用paypal,paypal個delivery address都係用返集運，再封真係冇計

要交稅啦 點買啊

買左先算，冇錢交稅坐返幾碌又係一條好漢

魔法咭

我都等年底retention bonus

你依家一張係唔係岩岩好90-100 fps?

個稅夠我買3張 我宜家好頭痕

bonus拎左去做定期

係啊 有多添啊

唔好意思 有個題外話
想問問係美馬買RAM既話
保養點計??

保養一樣永久RMA

我唔講喇

交稅夠我買好多嘢

不過我成日都話，交得多好事嚟

例如我買賊船RAM
我就搵返佢個RMA 寄去?
駛咪留收據之類?

福利永遠唔關我地事

你可以問下美馬啲cs點rma

當無保啦

出年應該要交6個位的稅

屌你老母

美馬 匯率
1 USD = 8.1402399259 HKD

你係xc ultra gaming? 今朝7點20分有10分鐘時間落單買

p.s evga官網

Xc炸
膠爸幫我搞

第一次買？

用信用咭俾美金啦戇鳩

BHPHOTO 直送唔經集運

佢一出貨就經DHL

但訂果又車話expect availability 係10/22

真係第1次係美馬買野
我都簡返USD 結算

唔知evga夠唔夠貨派 話哂全球保

揀呀屌

抄廿次

其實佢唔派我都吹佢唔脹

唔急啦，又唔係買俾自己

揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀揀
揀揀揀揀送多4次

本來關我事， BHPHOTO 訂個吓已經扣咗我信用咭

但我收咗堂巴全數，咁依家唔關我事了

咁等多幾個月都唔驚既

無貨呀

之前ebay 2000美金未退

我代林巴找數俾day巴

再責埋bhphoto 條數成三四皮街數

可以開定#5

好